華記個facebook係咪好多手足扮藍 lol

華記一月尾燈完口罩會有極多存貨之後，唔夠一個禮拜就求大馬人捐幾盒俾佢
有朋友貼返原文，入去一睇，一大堆傻鳩藍屍喺到 信政府! 唔戴!
我就去PM其中一啲傻鳩 2盒thx 2盒thx 2盒thx 2盒thx 2盒thx

屌你 有幾個即刻答咩 感謝好人一世平安 支持警察吞槍自殺

到底有幾多巴打喺華記到撚緊狗